【高層跌到420萬】兩個月前5球買金獅花園樓王 即輸兩成

樓價下跌真的很可怕，細價樓跌幅竟然可能兩個月跌兩成。世紀21奇豐王兆昌表示，新近錄得大圍金獅花園1期成交，單位為F座 金豐閣高層05室，實用面積266方呎，以420萬元易手，呎價15,789元。據資料，同座樓下中層3室，實用面積較細，得260方呎，今年8月以510萬元沽出，呎價19,615元破盡屋苑紀錄，是次成交短短兩個月劈價19.5%，賣平90萬元。

原業主早1987年5月購入上址，當時作價23.9萬元，持貨至今轉售，賬面獲利396.1萬元，31年多升值16倍。

記者:朱連峰

高層平中層100萬有咩問題

座向唔同 無得咁計

agger 高層水壓好低 屎都沖唔乾淨

近太陽又熱d呢

8月買嘅新買家可以過去圍爐取暖得到安慰的，

上手賣果個無洩唔計

自住驚閪咩，full pay無有怕

做8成按,兩個月就變負資產.

依家買樓正on9

吾你老母

升左300幾萬喎 邊有跌

仲有壞lift 行多人幾層

華懋樓唔計

呢樣野好似係真 住得高老得快

乜都唔計

1987唔計

世紀21成交, 唔計入CCL

最重要住得高搭lift又晒時間

天台多天線，高層有幅射

以為咩高層420萬咁平，原來係266呎豆腐潤

其實低過4球可以入了

負資產